MC Jin比個廣州仔過到一棟都無

個人唔太喜歡呢條垃圾
有本事唔撚洗返強國搵食啦

有本事仲會留香港拍tvb

雖然old news
不過真係比人串到一棟都冇
mc煎做嘉賓

條友應該作好晒幾段明做鳩mc煎

你唔洗走得咁快喎

喔

on9

佢哋都講話battle "係咁㗎啦" 完咗仲惺惺相惜，你都係收皮啦